TVB不會告訴你的事

其實之前連儂牆都好成功

我覺得可以跟據每日TVB播出既片連埋記者會
做番個其他媒體做對比

唔知有冇得諗
（其實我唔識剪片）